新一輯美女廚房 19位美女學徒面試考廚藝

新一輯《美女廚房》終於來了，預計將於今年6月2日就有得睇。節目名都有得你叫「美女廚房」，想當然有美女、有廚房也有煮食環節。今輯節目由蕭正楠、張振朗以及林盛斌做主持，而今日（4月21日）2位主持及高海寧、鄧佩儀在商場中舉行《美女廚房》美女學徒招募行動。出席的19名美少女各色各樣都有。

現場所見，真係吸引咗過百龍友到場拍照。他們的目標除了高海寧及鄧佩儀之外，當然還有一眾美女學徒。當中以1號Elsie Chan、7號Crystal Law、8號Haley Chan、11號Karen Law以及19號Lokyii 最靚最多龍友圍住影相。特別是19號的Lokyii樂宜，連主持之一的阿Bob都讚佢靚，試食環節2位主持更說：「佢已經贏咗。」活動結束後，現場全部龍友更圍住Lokyii樂宜影相，可見其威力。

唔係鄭中基睇黎托柒

D奶假架!!

中間果個咪toyz條女

19. Lokyii

1. Elsie Chan

7. Crystal Law

11. Karen Law

2. Cristina

3. Christine Suen

4. Christel

以前個啲美少女廚神正好多 又有湯怡又有JJ又有唐素琪

5. 詠詠

6. Lsy Charlotte

9. Purple Ng

10. Suey Kwok

12. Homan Ho

13. Yoki Tong

一諗起阿bob個死人光頭就冇胃口睇

真係揀啲煮得好食嘅邊好睇架

啲女好撚柒 點解仲走出嚟獻世？

得11同19號屌得過

睇佢個衰樣一定連碟都奶埋

14. Scarlett Lam

15. Winnie Chan

16. Florence Yu

三唔識七 廚藝篩選過有咩好睇

Toyz條女好正 又高

17. SZEMAN & 18. SZENGA

咁似 我係小廚神嘅

toyz條女

屌有個識嘅

自問要求唔高，但呢班女硬係覺得唔係好掂，有兩個幾靚，但覺得有陣雞味

一係整晒容
一係柒到乜咁

邊間酒店幾號房

無d明星仔點拍呀 屌你老母
以前又有日本 又有台灣

唔係明星我睇黎做乜?

一個rainbow屌打啦

原主持又冇，女又冇，睇咩？

美女？邊度美呀 睇過

咩英文名黎架

同之前比，無咩驚為天人嘅感覺
14號啦

有幾多個真係識煮野食？

屌 d人

呢班乜水？唔係明星有乜好睇？

蕭 正楠、張振朗以及林盛斌做主持

咪撚比我睇死全撚部都係雞！又係扮撚哂純，一起底就係臭系。屌你老母

全部都蒲妹老蘭臭系

想問係咪得我一個唔識啲女

佢地做粥粉麵飯定美少女廚神

Google完張振朗都係毫無頭緒，到底乜水

扮cool魔張智霖上位

柒唔柒我就唔知
不過佢地肯露連燈仔就丁架啦

條女follow完我ig unfollow想呃Followers

一條女都唔識

mk妹整容怪 一係就普通到唔想望佢
過主啦

D排版好似揀pornhub model嗰一頁

以前嗰啲冇整容

其實孖妹應該算ok果類啦

嘩你老味 呢d都叫美女呀

樂宜 孖妹

同條仔個樣都係

完全無胃口, 一定唔會睇.

jj 湯怡高質勁多

點撚解tvb 唔可以醒少少 搵返當年啲主持啊
你老母臭化閪搵埋啲柒頭
根本就唔撚明啲觀眾要乜 柒吓柒吓咁
好心啲搞節目班撚樣上吓連登 貼吓地啦
tvb真係垃撚圾到仆街 難怪已經咁撚多年冇睇過
不思進取 仲以為自己好撚有料
屌你老母臭化閪

的主持
搵明星去先好睇既

國貨味咁撚重既

美女廚房好睇主持同嘉賓其實好熱
一路煮一路串下佢 搞氣氛

如果成堆唔知頭唔知路 得個靚字
有咩好月竹

唔搵女藝人，悉尼老鼠🐭

一係請Gordon Ramsay上去
屌到班女素人喊
咁先有睇頭

以前美女廚神，睇主持同嘉賓互動，串下啲女藝人，搞下笑咁
一播美少女廚神=廁所位

而家原班主持無晒
好似用美少女廚神呢個環節變成個節目咁
可以keep住熄電視了

邊度有美女

美女

講真呢d 質素而家周圍都搵到啦

裙同鞋都係旺中款

比返万刀甲同鄭中基我呀

一個二個著跌膊做乜撚
Yoki咁多黑材料好心就唔好獻世係度搏上位啦
屌你老母黎煮飯定做雞

vivi tam都無

留名連登仔而家屌餐死，最後又開post推到完場

旺角一個招牌跌落黎都擲西晒呢班友啦

以前湯怡真係眼前一亮

万刀甲同梁漢文呢

同狗會d禮儀小姐一樣,全部都係model公司推薦

呢d係咪企係側邊做花樽乍？？好似以前春卷果d！嘉賓應該會搵番藝人「我估」

龜頭bob

叫得 purple 嘅都…

邊撚個係toyz？

請埋d暗星 有咩好睇
主持陣容更加唔吸引

究竟係到諗緊乜撚野
不過算啦 鳩做都大把香港人睇

我要睇識煮野食既我不如睇蘇玉華

你地係咪未撚睇過美女廚房
不嬲有個環節係求其喺街搵條女上去煮
叫美少女廚神

1 號好正

我要屌孖女系列？

蘇玉華真係睇得又煮得

妓女廚房

Lokyii咁樣衰
居然已經係呢到最好樣果個

連登仔口中說不 到時咪又係開完一個爆一個post

好搵唔搵搵呀bob黎做
睇都廢事

幾時再做殘酷一叮

[quote]
5. 詠詠
邊位係詠詠呀

19美女

ToyZ條女真係慘

自己搵到錢 但條女都要出黎做

5號

想落老蘭搵個識煮飯嘅
CCTVB 係咪憨鳩

17 18小學同學
孖妹

即係邊位係5號呀

嘩屌 下面個purple成個中年大嬸咁

邊個係76toyz條女？

臭雞扮上菜

Elsie我要！

等監製試菜

美女廚房（叫雞專門店）

得喎

佢地係咪以為自己選港姐

唔請明星嘅有乜好睇

就係有睇開先知最唔好睇嘅環節就係美少女廚神, 通常一播就行開

全部都識煮邊好睇嫁

就係要有D唔識煮嘅個節目先有氣氛嫁嘛

2. Cristina[/quote]
拎住碌鳩

你覺得依家既tvb 仲叫得返當年d 主持返黎？

廚咩房呀
俾老細揀女啫

有錢點解唔得 睇佢肯唔肯比架姐

啱啊
但係都係其中一part啫
樓上班友講到淨係得班素人
冇搵女明星咁

19號樂宜咪76Toyz條女

有女睇成班連登仔到時咪又係會睇 扮乜撚野唔睇姐

冇個識

好多都大陸妹樣

無個識架wo

有女咪又係會有人睇

學徒定靚摸呀屌你老母

面試粥粉麵飯定係嘉賓啊
嘉賓唔係明星睇條撚咩

啲女幾正
但唔算係明星囉
冇咩叫座力,TVB請佢地係自貶身價

我建議TVB用錢請中韓日台星馬泰既女星黎港參賽
好過呢班model

諗起林敏聰個集
笑到仆街
btw, 唔係原主持睇嚟把鬼

有兩個我都識

灰色頭髮好似幾大波

咁都美女

撚頭bob

1 最正

龜頭扑 拜

唔係搵明星上去煮野食咩？

究竟係我誤會定連登仔on9
呢班都唔係請上去煮野食既 煮野食會請返藝人

咪又係推到完場

屌，成班都文盲，呢班係學徒參加比賽呀，唔撚係請上去既明星，唔識係正常

係咪得我口味太特別
我覺得個elsie好正 又大波

連登好多小學雞未睇過

叫是非精果班上去煮可能重有睇頭

19個得1個靚 叫豬西廚房啦

根據連燈定律，套美女廚房一出咪個個仆住睇 到時收視一定會好高姐！

笑死
套野就2009年播既
呢到年齡層 知咩事啦

冇記錯當年唐素琪同jj就係靠呢個環節出道

更正返 第一輯係06-07年

你估我真係睇女咩 我睇作地三個咋

11最正

「美女學徒」呀 成班連登仔做乜鳩？柒撚到

屌
到時咪又入狗衝去睇
你地班人有波有腳都就得啦
睇下推爆幾多個Post

主持又換左 女又冇個好睇
今仲係美女廚房咩

唔撚識既睇黎托柒？ 主持又換晒

連登仔囡都冇
學人評頭品足
呢班女求其一個比你屌
褲都除唔切啦

4、5、6、13都好柒

1號幾靚
又大波

美女廚房變靚模廚房

之前果班全部係tvb明星同有啲名氣model
呢班3唔識7搵鬼睇

Elsie chan好淫樣

講時邁個rainbow 去左邊？

咪又係全部都係雞

屌又係龜頭bob

見到呢班主持都唔開胃
最撚憎呢三件野

19號好似最近上過微辣

搵打手係連登推下post咪又係大把人睇

7號幾靚

我全都要

我全都要
食得唔好哂

學徒姐係咩 美少女廚神定粥粉麵飯D friend 以前有架咩

做乜影到suey kwok咁柒

屌 你改到點都好 連果兩個傻仔都可以算
但唔撚該換撚左龜頭bob佢啦

又大波
腳又長又白滑

要搵返當年三劍俠做先好睇

先唔講啲囡。。。見到個龜頭bob已經乜興趣都冇曬

1號好似唔錯

唔知點解，覺得呢d嚫模厨房實有幾個流出艷照

toyz條女同啲相唔同咗樣

我對嗰兩個重反感
不過無鄭中基万刀甲梁漢文就不了

佢地啲衫⋯⋯

19號令人一望傾心，有基本潛汁。

冇人識佢地喎

1號正

屌 係咪咁多00後未睇過又要嘈

呢個MK妹正呀

Mk 妹

好撚多人造人

1 5 10 11 15 18 19

7

17

臭雞上位用

好多整容樣⋯
19號嗰鼻

邊間

學徒姐話粥粉麵飯嗰啲阿四？

過三關 17 18 19

學徒係jj 唐素琪果堆

就算係美女學徒呀
都係以前嘅高質啲啦

D 美少女幾唔錯

就咁睇都幾一般

兩姊妹

番到個到啲OL仲正過佢地

整到變左Vivi Tam

集團式炒車

呢個台仲有人睇咩？

Toyz 條女咁高嘅咩，上次見真人應該1米6左右

同意

扒房？

連登仔呢頭彈人地 個頭匿埋J

咁似東莞揀女既

啲人知唔知咩叫美女，咁都夠膽黎選

蕭正楠 張振朗 bob做主持 睇都唔想睇

睇佢ig啲相成隻大陸雞咁

15 Winnie 好正喎

19 知唔知條裙好七

成班30歲都仲學徒

連登仔果然係人生大贏家

唔係真。女神 都睇唔上眼

不過而家tvb d女藝人來來去去都果d
大牌既又請唔起
我諗嘉賓陣容應該都冇咩睇頭
同埋有個柒頭bob已經唔想睇

搵返鄭中基梁漢文万刀甲仲好

4. Christel
9. Purple Ng

肯定又搵埋巨聲同自己公司D人,

ig呢

就咁search就有啦

全部都成隻雞咁，煮自己?

揀d IG紅人樣就叫美女
完全路人feel無星味
個主持陣容又垃圾，咩鳩龜頭Bob嘈撚過叫春狗

有冇高手可以列出所有人既ig

最靚係佢

名副其實叫埋雞

Agger

一諗起bob把聲就屌你老母

Toyz條女

1號俾連登仔睇高一線
咁我all in 17 18 孖妹

有佢一定唔睇

清識貨

正皮是Lokyii的

7號睇落都幾清純
7 17 18 三重彩

1718硬係好似有陣mk味咁

真

17 18兩姊妹想紅好耐架 之前有拍片上youtube
細個好純 大個好MK

好大浸雞味

孖女睇相就公主，睇樣就蕃薯

我仲記得以前湯怡都係參加呢d
然後入左英皇

咩料 整到唔同晒樣

考廚藝？上一輯就係d女煮得唔好食先好笑喎

個elsie chan ig啲相個樣假到 睇上面張相目測幾正

乜Toyz條囡個樣係咁嘅咩

有無得煮返味酥炸龜頭bob

一早就話好多打手
近排先講 咁快又真係出美女廚房
我屌你老母tvb打手死全家啦仆街

見到成個龜頭係到大笑已經唔想睇

我屌撚晒全部

3月中影視展已經講左開美女廚房啦喎

出左一首歌就消失

好多好似村姑咁款

其實我係咪老 點解我一條女都唔識嘅

elsie chan上年選港姐但無入圍
循環再用

臭雞s

又係選雞既時候 各位老闆準備定銀兩啦

佢有冇ig

冇鄭中基不了

質素好過港姐少少

除左樂宜無一個係掂
個髮型又係清一色拍埋兩邊
港女 唉

1號我ok

1號mk味

港女d質素幾時變到咁差

歷史重溫：

Lavina

JJ

Carol Yeung

只記得依3個 有待其他巴打補充 中學雞果陣覺得Lavina好好j 依家睇番覺得好臭西

Carol

學徒即係咩 中間過場煮完拎出街比人試果班？

呢D學徒model公司安排，唔關循環再用事